覺唔覺得啲大陸仔先會鐘意C朗(C羅)

近排上波台
留意到迷朗個班成日貼埋啲新浪飛機文同撐朗反美殘體數據圖
都唔知係咪C朗請咗啲五毛上黎波台吹奏自己

有我地14億人支持係無上嘅光榮，美斯又輸哈哈哈

@活蛇